如果賢仔去做lol旁述會點？

冰鳥招q仲凍過樂聲牌雪櫃呀
哇 阿祈爾招大將對面推到外父咁外呀
faker ryu faker ryu faker ryu faker ryu faker!!
隻凱能唔知琴晚係唔係未差夠電呀
GRX 帶住10k優勢基本上都贏緊呢場賽事呀
第一名 skt 第二名 kz 第三名 skt

比心機做功課啦

講馬果個？